唔好再睇政府記者會 林鄭月娥根本就係黃絲

SORRY,個標題奇奇怪怪,
但希望大家要自己分析下,唔好比人帶風向,盡做幫到自己人既野

順便分享留意開既頻度,希望大家訂閱下
男人EEETV:
民間記者會:
蕭生:
周庭:
大J:
鄺神:
王喜:
立場:
RTHK:
晴爆:
杜汶澤喱騷:
BOB叔:

ANDY